Реалізувати можливість зміни колірної теми користувача.Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

Технічні вимоги:
Взяти будь-яке готове домашнє завдання з HTML/CSS.
Додати на макеті кнопку "Змінити тему".
При натисканні на кнопку - змінювати колірну гаму сайту (кольори кнопок, фону тощо) на ваш розсуд. При повторному натискання - повертати все як було спочатку - начебто для сторінки доступні дві колірні теми.
Вибрана тема повинна зберігатися після перезавантаження сторінки